點睇火箭少女101準備收皮 會唔會歸隊????

宇少新歌編疑似留左位比中國三個

之前拍野有13條鎖匙

吳宣儀最近D打扮都有BUTTERFLY

大波妹13粒星紋身

事隔唔知幾耐用韓文

程瀟好似幾正

師姐正❤

對奶好似細左得佢微博係掛住宇宙少女

徐藝洋係雞黎

淨係要宣儀同程瀟就夠
另外個位唔使歸隊可以變返12星座

有無j圖

回家了

其實我覺得佢一早脫離左隊 同隊友感情最疏

你老母呢咁?

只可以J返偶運D GIF

笑你D支那雞 嬲HAHA

全部撐警支那賤女人死無全屍

dou good ball

即係男人就OK? GAY

咁我覆緊你個post 呢到冇男人吖嗎 =.=
不過可以考慮原諒

樂華喺中國大粒野 佢三個實走唔到

其實就算佢地返返韓國都係玩多兩年 之後都冇咩可能留韓發展
留支那最好 雖然我幾想睇大波妹

我估都只會玩full "unit" comeback
唔會次次有大陸妹

係

牙喱逃過一劫

應該只會掛住個名 但分開活動 我估

10個係主團
13係分團咁玩

不啦 有佢地咁我唔睇了..